有冇手足夾Family plan 平均$15X/月 全速無限數據

4個人
TG:eatingdd

咩台嚟

Csl/smt

除咗3應該咩台都用得

師兄 TG 搵我 我應該組CSL團

仲有冇位？